記得唔好畀廢老知第日㩒錢分分鐘犯法喎

自己㩒好喇，唔好畀廢老知呀，記得唔好亂講，趁仲夠錢畀我地㩒就㩒咗先。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？